#  Arnaque ou opportunité ? Ponzi, marketing de réseau et systèmes monétaires.

Présentation en ligne :
- https://huit.re/ponzi-end-with-g1


Outils libre utilisé pour cette presentation :
- Reveal.js
- LOOPY https://lo0p.it/2/
